估唔到下隊歐聯三連冠就係利記既高普

上年點會估到丫

其實你係咪想講三連亞

對未來熱點會輸

咪係